工程JJ入

想問如果講前景
入中電學院
機電工程署
定係i大報個BSE屋宇設備
或者電機工程好？

利申得5條2

自問唔係落手做嘅好材料
做無咁辛苦
有好嘅前景
應該去讀個科文？
本來想報個BSE

工程打工仲問前景?

打份地盤散工 升到盡唔考牌
都係3萬尾
落手做辛水辛汗
都係想無咁辛苦
50幾歲都做到腰酸骨痛

Bse見有ching出到嚟做到啲物業管理嘅工
風火水電樣樣識啲
唔好咩？

5條2 入i大多(emsd大機會唔收)
i大hd 出黎畫下圖做個ae 都唔高得去邊
除非比心機讀上去洗底 入返3大/8大

5條2 又怕辛水辛汗
讀咩都死路啦
好難幫你

點解emsd唔收嘅
我見佢每年招聘係1月到3月
12點1點我放飯時間打去都無人聽

機電比狗做

我返咗地盤4年
唔想再落手落腳做死一世
都儲唔到錢
想做下監工
或者其他有出路工

我見大偈都有後生做
沙𨋢開士機果啲

見你話唔想落手做 即係唔做tech啦 其中收高分d

#其他

如果前景唔太差
我接受到落手做
我打算問機電工程署
果個見習一級技術員
不過唔知而家仲請唔請
朋友話可以邊做邊讀
有一萬蚊人工倒
始終讀HD無得返ft
我都要交屋企差餉水電煤

五條二做MTR見習技術員吧，福利好 糧準 又穩陣

會唔會機電署更好前景？

不如你全部報哂有offer再上黎問點揀啦
諗太多假設問題無咩用

做工程有學歷好行好多
讀到就盡讀啦
讀degree有時都要落手做

半工讀ive 然後考政府 直到成功為止

專心考政府文職啦
工程真係

做Bse不如考電牌 ，又要入工程唔想落手做 ,又唔係高分/有學歷，都幾難入行

但機電署未必幫你簽長約wo，以前就一定簽硬姐

讀書唔掂又唔肯落手落腳做
咁你想點呀？
一係就依家開始努力讀書
一係就做學徒

政府文職？ 要咩學歷架

不過i大最有前途學科 非工程啦嘛
我身邊朋友 讀art 讀IT 都搵唔到食
唔係做返果範

上網查下先

所以我就想讀返HD
或者入機電署果啲半讀半做
起馬分擔到啲生活費
又可以學住做上去先

唔好害死人la 得5條2 中學都唔知有無讀phys，有讀phys 得2連sub數計simple circuit 都唔識學咩做工程。
做sales 洗下碗 waiter唔得既？

監工路線只可以話舒服d,人工未必高好多
如果純想舒服d，學揸機會唔會快d
（吊機同雞頭擰幾個牌易d開足工）

多過3萬尾係AIOW/ACOW/ABSI d位（28-46k星期六有無Ot錢真係睇咩公司，政府一定有)
話就話HD+5年之後經驗做得（你學徒上到HD都用左4-5年）
但近年學歷通脹大把I大degree甚至八大degree唔做工程屍做監工同你爭
純HD做到AI rank起碼都十年八年經驗

加上你讀書底子差擔心你應付唔到

嗯

讀緊BSE Lm

bse 不了

bse 冇m1 m2數底好難讀上去，每個sem炒幾科都幾慘，又要比錢夜晚重讀再考試

bse囉
風火水電樣樣掂啲
唔會教到好似機械大電消防咁深入
啱哂dse 5條2讀

讀i大bse 年半讀完
出來做五年送b牌
讀書唔叻就要識做人 記得痴埋勁人到
得閒請食飯買野飲 包你pass

你係連登問工程
得兩隻字畀到你：乞食

想問巴打bse讀完出嚟做咩工

O岩聽

BS狗 就算做到EMSD都係廢狗

有頭髮邊個想做...

中電由technician 做起，有degree 可轉AE

Ive bse可以得到資格考B牌喎

咪係 讀商科啦

直頭送

IT 點會搵唔到

讀civil hd
之後考路政 ws2